美國阿拉斯加外海7.8級強震 當局發佈海嘯警報

台灣時間22日下午2時12分，美國阿拉斯加外海發生規模7.8的強烈地震，震央在距離佩利韋爾（Perryville）東南方98公里的海域，震源深度10公里，美國地質調查所測得地震規模為7.8，美國國家海洋和大氣管理局（NOAA）已發佈海嘯警報。

翻攝美國地質調查所網站

....

有冇死傷

未知

點解唔係支那地震……

上年7.9級地震既海嘯

藍絲:肯定係黃GPHONE搞到地震

連登仔mode：多難興邦

震錯位喎喂

天佑日本

驚咩丫

美國

睇角度 美國應該問題不大

10km 淺層地震

有海嘯, 加拿大橋Vancouver第一個城市滅亡

如果海嘯 Richmond 會液化

Alaska:
Katmai National Park

Lake Hood Seaplane Base

Vancouver
Fuel Dock

上天有眼

Update: 9:34 p.m. 7.21.20:

The Pacific Tsunami Warning Center has issued an update saying that based on all available data, the tsunami threat from a large earthquake in the Alaska Peninsula has now passed for areas covered by their bulletin. No tsunamis were observed at nearby deep ocean gages and there is no longer a tsunami threat from this earthquake. The public is advised to “remain observant and exercise normal caution near the sea. Otherwise, no action is required.”

上年幾多米海嘯？

唔知
基本上每年都有2次 7級以上地震
每次都有海嘯警報